Heya heya hey Sell 左 賓迪基

Ching ho ball

大笑左 thanks

我天生就係嚟頂波，個頭形已經說明一切

ching ho ball

團結一心呀柒頭猁

ho ball

入兩粒 高普屌老味

走啦高賊